一句講哂，啲狗攻入去而捉到既，告得入機會一定細過自首或者逃生捉到！！

如果唔係點解係咁叫人同派人入去勸降
永遠做政府相反既野 方向就正確

人就算唔食 有水都可以捱兩個星期
夠意志力就得 何況今日見到立場廚房條片
仲有好多野食

林作都開到聲 你係入面唔代表你有份參與

總之如果我係入面，除非搵到條好有信心既路走
唔係既話點都係入面捱到等俾狗入黎捉

推俾手足睇

推

匿埋喺唔同層數等佢開返再走返出嚟其實唔WORK咩?

今天我

學校咁大 我就唔信搵哂每一個地方

特別係走咗咁多人 D糧食應該夠磨好耐

推阿

求其搵個CORE去其中一層廁格匿埋已經得

但風險唔低
你難保佢將成間學校封撚左佢
萬一被消失左真係冇人知

咁又唔得，但一定有地方，無咪自己起一個

會無狗搜咩

對呀

自首=認罪

真

睇佢搜到咩程度
實有OFFICE冇鎖好門
匿入文件櫃都得
POLY有好多診所嗰啲, 入面唔少位匿又有水又有嘢食
上網睇到有動靜就匿埋
我唔信咁L大個CAMPUS佢地會CAMP住咁搜幾日
12月1就要開返

要搜哂每一個位 都唔知要搜幾耐

話左無人自首唔好比某D傳媒誤導

冇糧食同記者講
我係度溫書架咋屌 冇野食啊
唔俾=人道危機 到時再著草根本一樣
做敵人相反既野永遠都係岩 咪撚on9
頂撚住手足

手足記住你係被困然後自行離開，狗捉你係濫捕，身處poly唔等於有罪，無自首or投降呢件事

咩都好啦 總之無信心逃走 就一定係守

最難係如果佢地用熱能探測就你點匿佢都照到
搵啲地方厚櫃照唔穿可能仲得
或者本身已經好熱探測唔到EG 機房

係阿 總之政府叫做乜 就千其唔好跟

咪係 話自己俾人反鎖係間房

點都好啦 故仔又可以出黎再同律師傾點作

話自己俾人脅持都得啦 大把故仔作

poly冇d好撚厚實既lab咩
工程系實有

利申：ff過如果一有咩事就入lab匿埋

我當有一萬警力去搜，其實唔使好耐。
Poly又唔係真係咁大。

搵幾塊電子版arduino係入面打code
狗就爆入去果陣開live

起一個空間出黎 但睇落唔知入面空心都得

咁都係一件麻煩事 當然搵唔到你 的確係難

…你ff得仲勁過我

會唔會係佢地唔想再見到有人因為救佢地而被拉

推！
一直咁諗，但入邊其實好壓抑！
推備手足知！

作啲空心位 入去再封埋 等啲狗走先走

唔會啦 有聯絡既出面

應該一早搞店哂

Push

起入面溫書

新一哥為咗建立威信一定唔會放過班細路，明知告唔入都要搞佢地

錯
係我無野講

點解覺得12月1就開返?

好認同，就算你話冇野食，去爆D教職員OFFICE房，一定搵到D乾糧

坐係圖書館帶住headphone睇住書等班狗攻入黎
記得坐個有cam影到既位，一定無事出返去

你有冇試過夜麻麻無燈入過自己學校廁格去痾篤屎。我驚你10分鐘都頂唔住。

push到poly 見到

心理質素，如果捱得過，坐6年監都捱到

其實成件直都好唔make sense
即係比如大學好多lab係拍卡先入到
到時狗想攻入去，佢地又有冇權入去搜？
如果有咁大學就要人比張卡d狗打開每一道lab既門
咁又要本身個lab既prof同意
但好多prof做research既lab既機講緊係至少幾十萬一部
邊個會肯入去比狗揸住枝槍又敲又踢咁搜？
就算肯成件事都要搞勁耐

結論係大學根本冇可能比狗搜曬所有地方
所以佢先叫人投降

我係個d同學就趁住人少少儲返十幾日糧慢慢食等狗走
當然前提係有地方匿

配合執法人員但係我無嘢講

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

曱甴絕對唔會攻入去,最多入一入門口就出返嚟

自首=死

擺明依家衝入校園捉人，係告唔入，所以先唔入去，叫人投降。

留係宿舍房入面

狗入黎既時候扮好歡迎
終於都入黎救我
當然要無裝加慘樣

無信心就真係唔走好過走

記得落嗮所有窗簾，唔好俾恐怖份子係外面睇到裡面情況。
紅隧，宜家有黑警代勞去塞呀。

會唔會最後走剩一個手足
藝高人膽大
聽住歌坐係到等黑警攻城

係，唔好走
而家咁既體能點走
走左定罪機會大好多
你分分鐘唔走，可以扭轉到局勢，
到時政府跪地求你走了

唔驚，一定要堅強💪🏻